<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 20 Jan 2014 12:32:58 +0100</pubDate><creDate>Mon, 20 Jan 2014 12:30:23 +0100</creDate><title><![CDATA[Über die Firma]]></title><url><![CDATA[company_de]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;h3&gt;Geschichte&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;DORAN GROUP, Gesellschaft mit besränkter Haftung ist eine Organisation, die auf Grund eienr der seit 2007 funnktionierenden Unternehmung enstandt: Andrzej Rogulski DORAN. Diese Gesellschaft wurde  als Reaktion auf die wachsende Nachfrage auf die Leistungen im Sektor der Erneubarenenergie gegründet. Gleichzeitig, dank einer gut etabielerten Marktposition, die seit mehr als  6 Jahren entwickelt worden ist, durch den Andrzej Rogulski DORAN Betrieb. Wir haben das Wissen und die Erfahrung, die zum Durchführung der schwierigsten  Aufgaben nötig ist.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Zweck und Mission&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Unserer Ziel ist kontinuierlich die Grundprofile der Tätigkeit zu entwickeln, die sind:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Verarbeitung von Bio- und Agrarbiomasse aufs Pellet&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Die Verbrennungstechnologien von Biomassen&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Energieplantagen&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Darüber hinaus machen wir unser Angebot noch attraktiver, um unsere Dienstleistungen zu erweitern, um  unseren Kunden voll zufrieden zu machen.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Wir sind in der Lage, auch komplexe und komplizierte Projekte zu realisieren. All dies wird durch hochqualifizierte und spezialisierte Belegschaft und spezializierte Unternehmen möglich, mit denen wir bei der Umsetzung der neuen Herausforderungen zusammenarbeiten.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
	&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Unsere Mission&lt;/strong&gt; ist  unseren Kunden die höchste Qualität der Dienstleistungen und Produkte aus dem Bereich der erneuerbaren Energien zu schaffen, so dass wir gemeinsam dazu beitragen, der Umwelt und damit den gesamten Planeten zu helfen.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
]]></content><author><![CDATA[doran]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><user><![CDATA[doran]]></user><menu><![CDATA[&Uuml;ber die Firma]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><private><![CDATA[]]></private></item>
