<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 16 Dec 2013 22:05:12 +0100</pubDate><title><![CDATA[O firmie]]></title><url><![CDATA[company]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Firma]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;h3&gt;Historia&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Doran Group sp.k. sp. z o.o. jest organizacją, która powstała, na bazie funkcjonującej od 2007 roku firmy: Andrzej Rogulski DORAN. Spółka została założona jako odpowiedź na rosnące zapotrzebowanie na usługi z sektora energii odnawialnej. Jednocześnie dzięki ugruntowanej na rynku pozycji, jaka została wypracowana przez ponad 6 lat działalności, w ramach Andrzej Rogulski DORAN, posiadamy wiedzę i doświadczenie, potrzebną do realizacji najtrudniejszych zadań.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Cel i misja&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Naszym celem jest ciągłe rozwijanie podstawowych profilów działalności jakimi są:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Przetwórstwo biomasy agro i biomasy leśnej na pellet&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Technologie spalania biomasy&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Plantacje energetyczne&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Ponadto ciągle uatrakcyjniamy naszą ofertę, rozszerzając zakres usług, tak by w pełni zadowolić naszego Klienta.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Dzięki wykwalifikowanej kadrze jesteśmy w stanie realizować nawet najbardziej złożone i skomplikowane projekty. Wszystko to jest możliwe dzięki wysoko wykwalifikowanej kadrze oraz wyspecjalizowanym firmom, z którymi współpracujemy przy realizacji kolejnych wyzwań.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
	&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Naszą misją&lt;/strong&gt; jest dostarczanie naszym Klientom najwyższej jakości usług i produktów z sektora energii odnawialnej, gdyż dzięki temu razem możemu pomóc środowisku a co za tym idzie całej Planecie.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[doran]]></author><menuOrder><![CDATA[3]]></menuOrder><creDate>Tue, 03 Dec 2013 17:03:44 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
