<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 13 Jan 2014 11:42:43 +0100</pubDate><title><![CDATA[O firmie (ru)]]></title><url><![CDATA[company_ru]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;h3&gt;Historia&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Общество с ограниченной ответственностью DORAN GROUP, коммандитное общество является организацией, которая создана на основе, работающей с 2007 года компании: Andrzej Rogulski DORAN. Общество создано в ответ на растущие потребности в услугах в области возобновляемых источников энергии. Одновременно, благодаря стабильной позиции на рынке, которую мы приобрели в течение более шести лет деятельности как фирма Andrzej Rogulski DORAN, имеем необходимый опыт и знания для реализации самых сложных задач и проектов.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Cel i misja&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Нашей целью является постоянное развитие основных направлений деятельности, таких как:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Переработка биомассы агро и лесной биомассы на пеллет.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Технологии сжигания биомассы.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Плантации энергетических растений.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Кроме того, мы постоянно делаем наше предложение более привлекательным, расширяя спектр наших услуг, так чтобы полностью удовлетворить требования нашего Клиента.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Мы способны реализовывать и выполнять даже очень сложные проекты. Все это возможно благодаря высококвалифицированному персоналу, а также специализированным компаниям, с которыми мы сотрудничаем в реализации новых задач и проектов.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
	&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Наша миссия&lt;/strong&gt; заключается в предоставлении нашим Клиентам высокого качества услуг и продуктов из сектора возобновляемых источников энергии, благодаря тому все вместе помогаем окружающей среде и, следовательно, всей Планете. &lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
]]></content><author><![CDATA[doran]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><private><![CDATA[]]></private><menu><![CDATA[]]></menu><creDate>Mon, 13 Jan 2014 11:42:43 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
