<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sun, 19 Jan 2014 21:09:22 +0100</pubDate><title><![CDATA[Technologie przetwórstwa biomasy]]></title><url><![CDATA[offer-pellettechnologies]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Technologie przetwórstwa biomasy]]></menu><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[offer]]></parent><content><![CDATA[&lt;p&gt;Podstawowym profilem działalności DORAN, który to przez lata doświadczeń był i jest ciągle rozwijany i poszerzany, są &lt;strong&gt;usługi związane z produkcją wysokoprzetworzonego paliwa ekologicznego&lt;/strong&gt; jakim jest &lt;strong&gt;pellet&lt;/strong&gt;. W polskim słownictwie istnieje wiele oznaczeń określających w gruncie rzeczy ten sam produkt, tj. m.in.: pellet, pellety, pellets, pelety, granulat opałowy, granulat z trocin, granulat ze słomy. W ostatnich dwóch przypadkach różnica polega na zastosowaniu do produkcji innego typu surowca.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Czym jest Pellet ?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;pellet_eko&quot; src=&quot;data/uploads/img/pellet_eko.jpg&quot; style=&quot;width: 300px; height: 199px; float: right; margin: 20px 0px 20px 20px;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Pellet jest to materiał opałowy o kształcie walca, którego długość wahać się może od 30 do 80 mm natomiast średnica od 5 do 12 mm. Jest to doskonały nośnik energii, zarówno dla dużych kotłowni, ciepłowni jak i prywatnych domków jednorodzinnych. Dzięki bardzo dobremu &lt;strong&gt;bilansowi ekologicznemu&lt;/strong&gt; i łatwemu dostępowi jest właściwy dla wszystkich, którzy chcą ogrzewać nowocześnie, pewnie, komfortowo oraz, co jest nie mniej ważne przyjaźnie dla środowiska.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Obecnie na rynku, dostępnych jest co najmniej kilka rodzajów pelletów:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;pellet ze słomy (pellet agro, pellet z biomasy agro),&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;pellet z trocin&amp;nbsp;(pellet z drzewa),&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;pellet z łuski słonecznika.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Powyższe produkty różnią się między sobą przede wszystkim następującymi wartościami:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;strong&gt;rodzaj zgranulowanej biomasy&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;strong&gt;kaloryczność&lt;/strong&gt; (wartość opałowa),&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;zawartość popiołu,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;zawartość pierwiastków,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;wilgotność,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;strong&gt;cena&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;W większości przypadków różnice pomiędzy danymi wartościami poszczególnych rodzajów pelletów są bardzo znaczące. Jednakże sam proces produkcji takiego czy innego typu granulatu jest &amp;nbsp;w gruncie rzeczy bardzo podobny i polega na poddaniu dowolnej biomasy następującym procesom:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Wstępne rozdrabnianie surowca.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Suszenie biomasy - lub też&amp;nbsp;nie. Zależy to od zastosowanej technologii.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Dokładne rozdrobnianie surowca.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Prasowanie.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Chłodzenie - ekspedycja.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Nasz udział&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Jak wspomniano na samym początku tej części strony, nasza firma od lat specjalizuje się w technologiach związanych z produkcją paliwa ekologicznego jakim jest pellet.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Tym samym w naszej ofercie znajdą Państwo usługi związane m.in. z:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Projektowaniem linii technologicznych do produkcji pelletu (granulatu opałowego)&amp;nbsp;z dowolnej biomasy&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Kompleksowym prowadzeniem inwestycji związanych z budową całych zakładów przetwórstwa biomasy na granulat opałowy, w czego skład wchodzi m.in.:
		&lt;ul&gt;
			&lt;li&gt;Opracowanie wytycznych budowlanych,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Opracowanie projektu technologicznego,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Nadzór nad montażem maszyn i urządzeń,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Przeprowadzenie rozruchu technologicznego,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Optymalizacja procesu produkcji i związanym z nim kosztów.&lt;/li&gt;
		&lt;/ul&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Modernizacja istniejących fabryk pellet, w tym:
		&lt;ul&gt;
			&lt;li&gt;Zmiana profilu produkcji z odpadów drzewnych na biomasę agro (trociny -&amp;gt; słoma)&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Zmiana profilu produkcji z biomasy agro na odpady drzewne (słoma -&amp;gt; trociny),&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Automatyzacja i optymalizacja procesu produkcji.&lt;/li&gt;
		&lt;/ul&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Pomoc w realizacji nietypowych inwestycji związanych z granulacją.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Dlaczego warto wybrać właśnie nas ?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Na powysze pytanie istnieje wiele odpowiedzi, w których kluczową argumentacją może być m.in.:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;bogate doświadczenie zdobyte w ramach działalności A.R. DORAN,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;wieloletnia praktyka&amp;nbsp;w eksploatacji zakładów granulujących biomasę agro oraz biomasę poleśną,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;pomyślna realizacja szeregu inwestycji, a co za tym idzie pozytywne opinie i rekomendacje Klientów.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Niemniej jednak, poza powyższymi kwestiami, które są wynikowymi naszej wieloletniej działalności, najważniejszym argumentem podnoszonym przez znaczną część naszych Kontrahentów jest to, iż &lt;strong&gt;Grupa DORAN nie była, nie jest i nie będzie producentem maszyn i urządzeń&lt;/strong&gt;.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
	&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Naszym zadaniem &lt;/strong&gt;jest działać po stronie i w imieniu naszego Klienta.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Znaczna większość firm operujących w branży związanej z technologiami produkcji pelletu, jest przy tym także wytwórcami maszyn, urządzeń a przez to całych linii technologicznych.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DORAN każdorazowo w trakcie prac nad daną inwestycją &lt;strong&gt;przedstawia Klientowi wady i zalety danego rozwiązania technologicznego&lt;/strong&gt;. Ponadto dzięki wieloletniemu doświadczeniu w eksploatacji różnego typu urządzeń, jesteśmy w stanie doradzić Klientowi, który produkt czy rozwiązanie będzie tańsze w eksploatacji, co jest jedną z kluczowym kwestii, w trakcie późniejszej pracy zakładu.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;label label-primary&quot; style=&quot;font-weight: normal;&quot;&gt;Zapraszamy do współpracy !&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[doran]]></author><creDate>Fri, 13 Dec 2013 12:09:49 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
