<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 13 Jan 2014 11:40:10 +0100</pubDate><title><![CDATA[Oferta (ru)]]></title><url><![CDATA[offer_ru]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;p&gt;На протяжении многих лет, основным профилем деятельности компании A.R. DORAN было предоставление услуг, связанных с гранулированием биомассы агро, а также лесной биомассы. Однако в связи с обязательством получения Польшей и другими странами Евро Союза соответствующих уровней участия OZE (Возобновляемые источники энергии) в энергетическом балансе данной страны, замечаем все большую заинтересованность в технологии использования возобновляемых источников. В этот момент также и наша компания не может оставаться в стороне. Для обеспечения нашим клиентам профессионального и комплексного обслуживания в энергетическом секторе, связанным с биомассой, расширяем наше предложение дополнительными услугами и продуктами.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ниже представляем вам наше предложение, которое разделено на соответствующие разделы, связанные с генерацией тепла и электроэнергии из биомассы.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Technologie przetwórstwa biomasy - Produkcja pelletu&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Проектирование технологических линий для заводов, перерабатывающих биомассу (для заводов по производству пеллет), в том числе:
		&lt;ul&gt;
			&lt;li&gt;Пеллет с биомассы агро (солома, сено, трава, энергетические растения),&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Пеллет с лесной биомассы (опилки, щепа).&lt;/li&gt;
		&lt;/ul&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Проектирование, шеф - монтаж и технический надзор за строительством заводов, перерабатывающих биомассу в твердое топливо (пеллет), в том числе:
		&lt;ul&gt;
			&lt;li&gt;Разработка концептуального проекта (предпроектное предложение), &lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Технологический проект завода,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Шефмонтаж машин и оборудования,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Пусконаладочные работы и запуск технологической линии,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Оптимизация производственного процесса и связанные с ним расходы.&lt;/li&gt;
		&lt;/ul&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Модернизация существующих заводов, в том числе:
		&lt;ul&gt;
			&lt;li&gt;Смена профиля производства из лесной биомассы на биомассу агро (опилки -&gt; солома),&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Смена профиля производства из биомассы агро на лесную биомассу (солома -&gt; опилки),&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Автоматизация и оптимизация производственного процесса.&lt;/li&gt;
		&lt;/ul&gt;
	&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Более подробная информация на сайте, который посвящен данному профилю деятельности –   &lt;a href=&quot;http://localhost/doran_website/index.php?id=offer-pellettechnologies&quot;&gt;нажмите здесь&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Plantacje roślin energetycznych&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Специальные консультации по созданию и последующей эксплуатации плантации энергетических растений – Мискантуса гигантского, в том числе:
		&lt;ul&gt;
			&lt;li&gt;Продажа саженцев Мискантуса гигантского,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Консультации по созданию плантации Мискантуса гигантского,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Продажа Машин и оборудования для производства корневых саженцев Мискантуса гигантского,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Консалтинг и консультации по эксплуатации плантации, а также приобретению корневых саженцев.&lt;/li&gt;
		&lt;/ul&gt;
	&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Более подробную информацию найдёте &lt;a href=&quot;http://localhost/doran_website/index.php?id=offer-energycrops&quot;&gt;здесь&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Technologie spalania biomasy - Elektrociepłownie, ciepłownie oraz kotłownie&lt;/h3&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Консультации по проектам, связанным с проектированием и строительством электростанций, работающих на биомассе, в том числе:
		&lt;ul&gt;
			&lt;li&gt;Специализированные консультации по модернизации существующих котельных с целью адаптации их к сжиганию пеллет,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Консультации по проектам, связанным со строительством электростанций, работающих на биомассе.&lt;/li&gt;
		&lt;/ul&gt;
	&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;Более подробную информацию найдёте &lt;a href=&quot;http://localhost/doran_website/index.php?id=offer-biomassburn&quot;&gt;здесь&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;label label-primary&quot; style=&quot;font-weight: normal;&quot;&gt;Zapraszamy do współpracy !&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
]]></content><author><![CDATA[doran]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><private><![CDATA[]]></private><menu><![CDATA[]]></menu><creDate>Mon, 13 Jan 2014 11:40:10 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
