<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sun, 19 Jan 2014 21:09:32 +0100</pubDate><title><![CDATA[Технологии переработки Биомассы]]></title><url><![CDATA[offer-pellettechnologies_ru]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;p&gt;Основными видами деятельности фирмы DORAN, которая существует на протяжении многих лет и постоянно развивается и расширяется, являются услуги, связанные с производством высокой степенью переработанного &lt;strong&gt;экологического топлива&lt;/strong&gt;, каким является &lt;strong&gt;пеллет&lt;/strong&gt;. В польском языке существует множество различных вариантов, определяющих на самом деле один и тот же продукт: pellet - пеллет, pellety - пеллеты, pellets – пеллетс, pelety - пелеты, granulat opałowy – топливные гранулы, granulat z trocin – гранулы из опилок, granulat ze słomy - гранулы из соломы. В последних двух случаях различие состоит в применении к производству разного типа сырья.&lt;/p&gt;
&lt;h3&gt;Что такое Пеллет ?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;&lt;img alt=&quot;pellet_eko&quot; src=&quot;data/uploads/img/pellet_eko.jpg&quot; style=&quot;width: 300px; height: 199px; float: right; margin: 20px 0px 20px 20px;&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Пеллет - это топливный материал небольшого размера, цилиндрической формы, длина которого может варьироваться от 30 мм до 80 мм, а диаметр от 5 мм до 12 мм. Это отличный источник энергии, как для больших котельных, электростанций, так и для частных домов и коттеджей. Благодаря очень хорошей экологической эффективности и доступности данное топливо подходит каждому, кто хочет греть комфортно, надёжно, современно, а также, что не менее важно, заботясь об окружающей среде.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время на рынке доступны, по крайней мере, несколько типов, видов пеллет:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;пеллет из соломы (пеллет агро, пеллет из биомассы агро),&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;пеллет из опилок (пеллет из дерева),&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;пеллет из лузги подсолнечника.&amp;gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Данные продукты отличаются между собой, прежде всего следующими значениями:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;strong&gt;тип гранулированной биомассы,&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;strong&gt;калорийность&lt;/strong&gt; (теплотворная способность),&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;зольность,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;содержание химических элементов,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;влажность,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;strong&gt;цена&lt;/strong&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;В большинстве случаев, разница между данными значениями различных видов пеллет очень важна. Тем не менее, процесс производства того или иного типа пеллет является на самом деле очень похожий и основывается на переработке любой биомассы следующим процессом:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Предварительное измельчение сырья.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Сушка биомассы - либо без сушки. В зависимости от используемой технологии.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Точное измельчение сырья.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Гранулирование.&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Охлаждение – складирование.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Наш вклад&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Как уже упоминалось в начале этой части, наша компания уже долгие годы специализируется в технологиях, связанных с производством экологического топлива, каким является пеллет.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Таким образом, мы предлагаем Вам услуги связанные с:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Проектированием технологических линии по производству пеллет (топливных гранул) из любой биомассы&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Комплексное ведение инвестиций, связанных со строительством заводов, перерабатывающих биомассу в топливные гранулы, в состав, которого входят:
		&lt;ul&gt;
			&lt;li&gt;Разработка концептуального проекта (предпроектное предложение),&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Разработка технологического проекта завода,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Шефмонтаж машин и оборудования,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Пусконаладочные работы и запуск технологической линии,&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Оптимизация производственного процесса и связанные с ним расходы.&lt;/li&gt;
		&lt;/ul&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Модернизация существующих заводов, в том числе:
		&lt;ul&gt;
			&lt;li&gt;Смена профиля производства из лесной биомассы на биомассу агро (опилки -&amp;gt; солома),&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Смена профиля производства из биомассы агро на лесную биомассу (солома -&amp;gt; опилки),&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Автоматизация и оптимизация производственного процесса.&lt;/li&gt;
		&lt;/ul&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Помощь в реализации нестандартных инвестиций, связанных с гранулированием.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Почему стоит выбрать именно нас?&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;На этот вопрос существует множество ответов, в которых ключевыми аргументами могут быть:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;многолетний опыт, полученный в результате деятельности компании A.R. DORAN,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;многолетняя практика в эксплуатаций заводов, гранулирующих биомассу агро и лесную биомассу,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;успешная реализация ряда инвестиций, и, следовательно, положительные отзывы и рекомендации Клиентов.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Тем не менее, помимо вышеуказанных и обговоренных вопросов, которые являются результатом нашей многолетней деятельности, самым важным аргументом, упомянутым значительной частью наших Контракторов есть факт, что &lt;strong&gt;ГРУППА DORAN не была, не есть и не будет производителем машин и оборудования&lt;/strong&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;blockquote&gt;
	&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Наша задача&lt;/strong&gt; состоит в том, чтобы всегда принимать сторону нашего Клиента и действовать от его имени.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;p&gt;Большинство компаний, работающих в промышленности, связанной с технологиями по производству пеллет, являются также производителями машин и оборудования, и таким образом комплектных технологических линий.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DORAN каждый раз в процессе работы над определенной инвестицией, &lt;strong&gt;предоставляет Клиенту информацию о минусах (недостатках) и плюсах (преимуществах) данного технологического решения&lt;/strong&gt;. Кроме того, благодаря многолетнему опыту в эксплуатации различных типов оборудования, мы способны посоветовать Клиенту, какой продукт выбрать, будет ли это решение дешевле в эксплуатации, что является одним из ключевых вопросов, во время последующей эксплуатации завода.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h2 style=&quot;text-align: center;&quot;&gt;&lt;span class=&quot;label label-primary&quot; style=&quot;font-weight: normal;&quot;&gt;Приглашаем к сотрудничеству!&lt;/span&gt;&lt;/h2&gt;
]]></content><author><![CDATA[doran]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><private><![CDATA[]]></private><menu><![CDATA[]]></menu><creDate>Mon, 13 Jan 2014 12:06:08 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
