<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Fri, 14 Feb 2014 14:07:43 +0100</pubDate><creDate>Mon, 20 Jan 2014 13:27:44 +0100</creDate><title><![CDATA[Pellets Werk - PEP Gruppe Energiebiomasse Süden, Polen]]></title><url><![CDATA[projects-gpbepd-pelletplant_de]]></url><meta><![CDATA[pep, pellets werk, ]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;h3&gt;Einführung von &lt;small&gt;Polish Energy Partners A.G.&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Ein weiterer bemerkenswerter Erfolg von DORAN Besitzer, Herrs Andrzej Rogulski, ist die erfolgreiche Umsetzung von Projekten für den Bau von drei Fabriken für die Herstellung von Pellets für das Unternehmen PolishEnergy Partners A.G.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;iese Aufgaben werden als Teil der Funktion durchgeführt, von Andrew Rogulski, als Leiter der Produktionsabteilung von Biomasse-Brennstoffen in der Gruppe PEP durchgeführt . Derzeit in Rahmen der Polish Energy Partners-Gruppe funktionieren drei Objekte, die organischen Brennstoff, wie Agrarpellet herstellen:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Abteilung in Sepolno Krajenskie - Betreiber: Gruppe PEP - Biomasse-Energie Nord GmbH&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Abteilung in Zabkowice Slaskie - Betreiber: Gruppe PEP - Biomass Energy Süden GmbH&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Abteilung in Zamosc - Betreiber: Gruppe PEP - Biomass Energy Osten GmbH&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Man muss hier feststellen, dass dank der funktionierenden drei Anlagen, mit einer Gesamtkapazität ca. 150.000 Tonnen pro Jahr, PEP einer der führenden Unternehmen in der Herstellung von Granulaten aus Stroh in Polen ist. Darüber hinaus dank der hervorragenden Qualität des erzeugten Treibstoff, unterstützt es im Rahmen der langjäjhrigen Verträge, die Großkraftwerken und Kraftwerken.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Beschreibung projektes &lt;small&gt;des PEP Gruppe - Energiebiomasse Osten&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;An dieser Seite präsentieren wir das Projekt, das mit den Bau von Biomasse-Aufbereitungsanlage in Sępólno Krajenski verbunden ist, die von PEP-Gruppe betriebt wird - Biomasse-Energie Norden GmbH. Die Jährliche Leistungsbilanz, ist etwa 60.000 Mg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Das Projekt wird über 2 Stufen verbreiten. In der ersten Stufe, startete eine zerrung –zerkleinere Linie mit einer kompletten Abschnitt von Granulationsgewebe und den Versand des Produktes zusammen. Der Anlauf der technologischen Linie und der Erhalt der erwarteten Kapazität fand Anfang Oktober 2010 statt.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die Umsetzung der zweiten Phase, die von der Installation von zwei zerrung-zerkleinere Linien mit zusätzlichen Luftfiltrationanlagen zusammen besteht, dauerte von März bis Mai 2011.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Seit Mai 2011, die Anlage in Zabkowice Slaskie fuhrt die Pellletproduktion aus Storh auf Ebene 35.000 Mg/Monat.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Im Rahmen seiner Aufgaben für den Konzern PolishEnergy Partners SA, Direktor A. Rogulski war verantwortlich für:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Die Überwachung und Koordinierung der Arbeit bei der Gestaltung der Anlage,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Aufsicht bei den Bauarbeiten,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Aufsicht bei der Überwachung der Montagelinien,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;die technologische Inbetriebnahme,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Schulung der Mitarbeiter,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Optimierung des Produktionsprozesses und die erwartete Kapazität des Betriebs zu erreichen,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Überwachung der aktuellen Ausnutzung des Objekts.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Hier sind Fotos, die während der Bau-und Montagearbeiten übernommen worden.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Galerie &lt;small&gt;PEP Gruppe - Energiebiomasse Süden&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;div class=&quot;well&quot;&gt;(% gallery name=gpbepd-pelletplant %)&lt;/div&gt;
]]></content><author><![CDATA[doran]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><user><![CDATA[doran]]></user><menu><![CDATA[Pellets Werk - PEP Gruppe Energiebiomasse S&uuml;den, Polen]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><private><![CDATA[]]></private></item>
