<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Wed, 18 Dec 2013 23:00:55 +0100</pubDate><title><![CDATA[Zakład produkcji Pellet - Grupa PEP Biomasa Energetyczna Wschód, Poland]]></title><url><![CDATA[projects-gpbew-pelletplant]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Zakład produkcji Pellet - Grupa PEP Biomasa Energetyczna Wschód, Poland]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[projects]]></parent><content><![CDATA[&lt;p&gt;Kolejnym, wartym odnotowania sukcesem właściciela DORAN, Pana Andrzeja Rogulskiego, jest pomyślna realizacja projektów związanych z budową trzech fabryk produkcji pellet dla spółki Polish Energy Partners S.A.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Zadania te zostały wykonane w ramach pełnionej, przez Andrzeja Rogulskiego, funkcji Dyrektora ds. produkcji paliw z biomasy w Grupie PEP. Należy zaznaczyć tutaj również, że PEP dzięki sprawnie funkcjonującym 3 zakładom, których łączna wydajność wynosi ok. 150.000 ton rocznie, jest obecnie niepodzielnym liderem produkcji pelletu agro w Polsce.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Na przedstawianej stronie prezentujemy projekt związany z budową Zakładu Przetwórstwa Biomasy w Zamościu, którego operatorem jest: Grupa PEP - Biomasa Energetyczna Wschód sp. z o.o. Roczna wydajność zakładu wynosi ok: 60.000 Mg. Rozruch wytwórni oraz uzyskanie zakładanej wydajności nastąpiło wiosną 2012 roku.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;W ramach pełnionych obowiązków na rzecz Grupy Polish Energy Partners S.A., Dyrektor A. Rogulski odpowiedzialny był m.in. za:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;pełnienie nadzoru oraz koordynowanie prac&amp;nbsp;nad projektowaniem wytwórni,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;pełnienie kompleksowego nadzoru nad pracami budowlanymi,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;pełnienie kompleksowego nadzoru nad montażem linii technologicznych,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;przeprowadzenie rozruchu technologicznego,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;szkolenie pracowników,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;optymalizację&amp;nbsp;procesu produkcji oraz uzyskanie zakładanej wydajności zakładu,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;nadzór nad bieżącą eksploatacją obiektu.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Poniżej zamieszczamy zdjęcia wykonane w trakcie prac budowlano-montażowych.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Galeria &lt;small&gt;Grupa PEP - Biomasa Energetyczna Wschód&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;(% gallery name=gpbew-pelletplant %)&lt;/p&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[doran]]></author><menuOrder><![CDATA[2]]></menuOrder><creDate>Wed, 18 Dec 2013 11:42:38 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
