<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 13 Jan 2014 13:44:08 +0100</pubDate><creDate>Mon, 13 Jan 2014 13:25:59 +0100</creDate><title><![CDATA[Завод по производству Пеллет – ЛТД Биоэнерджи Винница, Украина]]></title><url><![CDATA[projects-ltdvinnytsa-pelletplant_ru]]></url><meta><![CDATA[winnica, vinnytsa, ukraina, ukraine, pellet agro, straw pellet]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;p&gt;В июле 2013 года, мы завершили проект, связанный со строительством Завода по Переработке Биомассы на Пеллет Агро в Винницкой области в Украине. В рамках данной инвестиции мы были ответственны за:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Разработка концептуального проекта (предпроектное предложение) для строительства проектированного завода,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Разработку и подготовку технологического проекта для завода мощностью 45 000 тонн,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Консультации по модернизации оборудования с целью адаптации их к работе на заводе Пеллет Агро,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Надзор над монтажом технологической линии – шефмонтаж,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Пусконаладочные работы и запуск технологической линии, а так же оптимизация ее производительности.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Проектная производительность, запланированная Инвестором была достигнута уже на второй день технологического пуска завода. Таким образом, в очередной раз мы подтвердили нашу компетенцию и опыт в реализации проектов такого типа.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ниже представляем несколько фотографий, сделанных во время монтажных работ и технологического запуска завода.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Галерея &lt;small&gt;ЛТД  Биоэнерджи Винница, Украина&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;div class=&quot;well&quot;&gt;(% gallery name=ltdvinnytsa-pelletplant %)&lt;/div&gt;
]]></content><author><![CDATA[doran]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><user><![CDATA[doran]]></user><menu><![CDATA[Завод по производству Пеллет &ndash; ЛТД Биоэнерджи Винница, Украина]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><private><![CDATA[]]></private></item>
