<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 13 Jan 2014 12:31:28 +0100</pubDate><title><![CDATA[Ведущая плантация Мискантуса гигантского – Группа КСГ Агро А.О., Украина]]></title><url><![CDATA[projects-ksg-miskant_ru]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;p&gt;Очередным проектом, с успехом завершенным в мае 2013 года, было создание первой ведущей плантации Мискантуса гигантского в Украине. Данная задача была проведена, выполнена на основании договора, заключенного с украинской Группой КСГ Агро А.О. (KSG Agro S.A.), которая также котируется на фондовой бирже в Варшаве. Инвестиция была направленная на создание нескольких десятков гектаров ведущей плантаций Мискантуса гигантского на земле, принадлежащей Группе KSG.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Фирма DORAN в рамках этого контракта с украинским контрагентом была обязана осуществить:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;соответствующую подготовку и защиту саженцев (rhizome – корневище) Мискантуса гигантского,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;выполнение непосредственного руководства над засаживанием, которое выполнялось в Днепропетровской области в Украине,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;проводить регулярные консультации для подготовки почвы перед высадкой растений и последующей эксплуатации плантации.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Несмотря на небольшие трудности в реализации контракта (связанные с таможенным оформлением в Украине), то, что плантация была успешной, подтверждено осенью 2013 года, она была определена на высоком уровне, то есть около 70% - 80%.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Более подробную информацию о проекте Вы можете найти на нашем специальном сайте, посвященном исключительно Мискантусу гигантскому. Ссылка на сайт: &lt;a href=&quot;http://www.miskantolbrzymi.com.pl&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.miskantolbrzymi.com.pl&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Ниже представляем фото - документацию.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Галерея &lt;small&gt;КСГ Агро А.О.&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;div class=&quot;well&quot;&gt;(% gallery name=ksg-miskant %)&lt;/div&gt;
]]></content><author><![CDATA[doran]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><private><![CDATA[]]></private><menu><![CDATA[]]></menu><creDate>Mon, 13 Jan 2014 11:47:38 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
