<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 20 Jan 2014 13:13:46 +0100</pubDate><title><![CDATA[Plantacja mateczna Miskanta olbrzymiego - Grupa KSG Agro, Ukraine]]></title><url><![CDATA[projects-ksg-miskant]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Plantacja mateczna Miskanta olbrzymiego - Grupa KSG Agro, Ukraine]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[projects]]></parent><content><![CDATA[&lt;p&gt;Kolejnym projektem, z sukcesem, zrealizowanym w maju 2013, było założenie pierwszej plantacji matecznej Miskanta olbrzymiego na Ukrainie. Zadanie to zostało wykonane w ramach kontraktu z ukraińską Grupą KSG Agro S.A., która jest także notowana na Giełdzie Papierów Wartościowych w Warszawie. Inwestycja miała na celu założenie kilkudziesięcio-hektarowej plantacji matecznej Miskanta olbrzymiego na gruntach należących do Grupy KSG.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;DORAN w ramach kontraktu z ukraińskim kontrahentem zobowiązało się do:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;odpowiedniego przygotowania i zabezpieczenia sadzonek (rhizomów) Miskanta olbrzymiego,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;pełnienia bezpośredniego nadzoru nad sadzeniem&amp;nbsp;wykonywanym&amp;nbsp;w rejonach Dniepropietrowska na Ukrainie,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;przeprowadzania cyklicznych konsultacji dotyczących przygotowania gleby przed wysadzeniem roślin oraz późniejszej eksploatacji plantacji.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Pomimo małych trudności w realizacji kontraktu (związanych z odprawami celnymi na Ukrainie), udatność plantacji, potwierdzona jesienią 2013 roku, określona została na wysokim poziomie tj. około 70 - 80 %.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Więcej informacji dotyczących projektu znajdziecie Państwo na naszej specjalnej stronie internetowej poświęconej wyłącznie miskantowi olbrzymiemu. Adres witryny:&amp;nbsp;&lt;a href=&quot;http://www.miskantolbrzymi.com.pl&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.miskantolbrzymi.com.pl&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Poniżej zamieszczamy dokumentację fotograficzną.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Galeria &lt;small&gt;Grupa KSG Agro S.A.&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;div class=&quot;well&quot;&gt;(% gallery name=ksg-miskant %)&lt;/div&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[doran]]></author><menuOrder><![CDATA[1]]></menuOrder><creDate>Wed, 18 Dec 2013 12:05:16 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
