<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 13 Jan 2014 13:11:56 +0100</pubDate><title><![CDATA[Завод по производству Пеллет – Группа ПЕП – Энергетическая Биомасса Восток, Польша ]]></title><url><![CDATA[projects-gpbew-pelletplant_ru]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;h3&gt;Введение &lt;small&gt;Polish Energy Partners S.A.&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Очередным заметным успехом владельца компании DORAN, Андрея Рогулскиего, есть успешная реализация проектов, связанных со строительством трех заводов по производству пеллет для общества Polish Energy Partners S.A.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Данные задачи были выполнены Андреем Рогулским, действуя в должности Директора по Производству Топлива из Биомассы в Группе ПЕП. В настоящее время в рамках Группы Polish Energy Partners S.A. функционируют три завода по производству экологического топлива, каким является Пеллет Агро:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Завод по производству пеллет в городе Sępólno Krajeńskie - Управляющая: Группа ПЕП – Энергетическая Биомасса ООО Северная,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Завод по производству пеллет в городе Ząbkowice Śląskie - Управляющая: Группа ПЕП – Энергетическая Биомасса ООО Южная,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Завод по производству пеллет в городе Zamość - Управляющая: Группа ПЕП – Энергетическая Биомасса ООО Восток.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Следует отметить, также, что благодаря трём успешно функционирующим заводом, у которых общая производственная мощность составляет около 150.000 тон в год, Polish Energy Partners S.A. является одним из лидеров, по производству пеллет из соломы в Польше. Кроме того, благодаря превосходному качеству производимого топлива, в рамках многолетних контрактов обслуживает большие энергетические установки и электростанции.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Описание проекта &lt;small&gt;Группа ПЕП - Энергетическая Биомасса Восток&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;На данном сайте представляем проект, связанный со строительством Завода по Переработке Биомассы в городе Zamość, управляющей компанией которого является Группа ПЕП - Энергетическая Биомасса ООО Восток. Годовая производительность завода составляет около 55000 тонн .&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Монтаж оборудования, включающий две независимые технологические линии, начался 10 января 2012 года. Технологический запуск завода, а также достижение проектной производительности завершено в конце июня 2012 года. С 1 июля 2012 года завод в городе Zamość производит соответствующий нормам пеллет из соломы.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В рамках своих обязанностей от имени Группы Polish Energy Partners S.A.,&amp;nbsp;Директор Андрей Рогулски был ответственным за:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;надзор и координацию работ связанных с проектированием завода,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;комплексный надзор над строительными работами,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;комплексный надзор над монтажом технологических линии,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;проведение технологического запуска линии,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;обучение рабочего персонала,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;оптимизация производственного процесса и достижение проектной производительности завода,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;надзор над текущей эксплуатацией завода - объекта.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Ниже представляем фотографии, сделанные во время строительно-монтажных работ.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Галерея &lt;small&gt;Группа ПЕП - Энергетическая Биомасса ООО Восток&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;div class=&quot;well&quot;&gt;(% gallery name=gpbew-pelletplant %)&lt;/div&gt;
]]></content><author><![CDATA[doran]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><private><![CDATA[]]></private><menu><![CDATA[]]></menu><creDate>Mon, 13 Jan 2014 13:11:56 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
