<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Thu, 12 Dec 2013 09:52:37 +0100</pubDate><title><![CDATA[Oferta]]></title><url><![CDATA[offer]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Oferta]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;p&gt;Przez lata podstawowym profilem działalności firmy A.R. DORAN było świadczenie usług związanych z granulacją biomasy agro oraz biomasy leśnej. Jednakże w związku z coraz to większym zainteresowaniem technologiami OZE, które to wynika z konieczności spełnienia, przez Polskę i inne kraje UE, odpowiednich poziomów udziału OZE w bilansie energetycznym danego kraju, także i nasza firma ciągle rozszerza zakres swojej działalności.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Poniżej przedstawiamy Państwu naszą ofertę, która to została podzielona na odpowiednie sekcje związane z wytwarzaniem ciepła oraz energii elektrycznej z biomasy.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Profile działalności:&lt;/p&gt;
&lt;ol&gt;
	&lt;li&gt;Produkcja pelletu:
        &lt;ol&gt;
        &lt;li&gt;Projektowanie linii technologicznych dla zakładów przetwórstwa biomasy (zakładów produkujących Pellet), w tym:
             &lt;ul&gt;
                 &lt;li&gt;Pellet z biomasy agro (słoma, siano, trawy, rośliny energetyczne),&lt;/li&gt;
                 &lt;li&gt;Pellet z biomasy drzewnej (trociny, zrębka).&lt;/li&gt;
             &lt;/ul&gt;
        &lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Projektowanie i nadzór nad budową zakładów przetwórstwa biomasy na paliwo stałe (pellet), w tym:
             &lt;ul&gt;
                   &lt;li&gt;Opracowanie wytycznych budowlanych,&lt;/li&gt;
                   &lt;li&gt;Projekt technologiczny zakładu,&lt;/li&gt;
                   &lt;li&gt;Nadzór nad montażem maszyn i urządzeń,&lt;/li&gt;
                   &lt;li&gt;Przeprowadzenie rozruchu technologicznego,&lt;/li&gt;
                   &lt;li&gt;Optymalizacja procesu produkcji i związanymi z nim kosztów.&lt;/li&gt;
             &lt;/ul&gt;
        &lt;/li&gt;
        &lt;/ol&gt;
        &lt;/li&gt; 
	&lt;li&gt;a)&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;
&lt;p&gt;a. &lt;br /&gt;
	b. &lt;br /&gt;
	b) Projektowanie i nadzór nad budową zakładów przetwórstwa biomasy na paliwo stałe (pellet), w tym:&lt;br /&gt;
	a. Opracowanie wytycznych budowlanych,&lt;br /&gt;
	b. Projekt technologiczny zakładu,&lt;br /&gt;
	c. Nadzór nad montażem maszyn i urządzeń,&lt;br /&gt;
	d. Przeprowadzenie rozruchu technologicznego,&lt;br /&gt;
	e. Optymalizacja procesu produkcji i związanymi z nim kosztów.&lt;br /&gt;
	c) Modernizacje istniejących zakładów włączając:&lt;br /&gt;
	a. Zmianę profilu produkcji z odpadów drzewnych na biomasę agro (trociny -&amp;gt; słoma)&lt;br /&gt;
	b. Zmianę profilu produkcji z biomasy agro na odpady drzewne (słoma -&amp;gt; trociny)&lt;br /&gt;
	c. Automatyzacja i optymalizacja procesu produkcji.&lt;br /&gt;
	II. Plantacje energetyczne:&lt;br /&gt;
	a) Specjalistyczne doradztwo w zakresie zakładania oraz późniejszej eksploatacji plantacji roślin energetycznych – Miskanta olbrzymiego, w tym:&lt;br /&gt;
	a. Sprzedaż sadzonek Miskanta olbrzymiego,&lt;br /&gt;
	b. Doradztwo przy zakładaniu plantacji Miskanta olbrzymiego&lt;br /&gt;
	c. Sprzedaż Maszyn i urządzeń do produkcji sadzonek korzeniowych Miskanta olbrzymiego&lt;br /&gt;
	d. Doradztwo w zakresie eksploatacji oraz pozyskiwania sadzonek korzeniowych.&lt;br /&gt;
	III. Elektrociepłownie na biomasę:&lt;br /&gt;
	a) Doradztwo przy projektach związanych z projektowaniem i budową elektrociepłowni na biomasę, w tym:&lt;br /&gt;
	a. Specjalistyczne doradztwo przy modernizacji istniejących kotłowni w celu dostosowania ich do zasilania pelletem,&lt;br /&gt;
	b. Doradztwo przy projektach związanych z budową elektrociepłowni na biomasę.&lt;/p&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[doran]]></author><menuOrder><![CDATA[2]]></menuOrder><creDate>Tue, 03 Dec 2013 14:25:31 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
