<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 20 Jan 2014 13:14:21 +0100</pubDate><title><![CDATA[Die Mutterplantage von Riesen-Chinaschlif- KSG Agrargruppe, Ukraine]]></title><url><![CDATA[projects-ksg-miskant_de]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;p&gt;Ebenfalls erfolgreich im Mai 2013, war die Gründung der ersten Plantagen der Mutterriesenchinaschilf an der Ukraine abgeschlossen. Diese Aufgabe wurde unter Vertrag mit der ukrainischen Gruppe KSG Agro SA durchgeführt, die auch an der Börse in Warschau notiert wird. Das Ziel dieses Projektes war eine Dutzend- Hektar großen Mutterplantage von Riesen-Chinaschilf, auf dem Land, der zu das KSG Konzern gehört.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Im Auftrag mit dem Auftragnehmer hat Doran sich verpflicht zu:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Vorbereitung und Schutz der Jungpflanzen des Riesen-Chinaschilfs,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;direkten Aufsicht bei der Pflanzung in den Regionen von Dnipropetrowsk in der Ukraine,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Durchführung regelmäßiger Konsultationen über die Vorbereitung des Bodens vor dem Anbau von Pflanzen und den späteren Betrieb der Plantage.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Trotz der kleinen Schwierigkeiten bei der Umsetzung des Vertrags (der Zollabfertigung in der Ukraine bezogen), Gewandtheit der Plantagen, wurde im Herbst 2013 mit einem hohen Niveau bestätigt , also etwa 70 bis 80%.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Für weitere Informationen über das Projekt finden Sie auf unserer speziellen Website, die ausschließlich dem Riesen-Chinaschlif gewidmet ist. Website URL: &lt;a href=&quot;http://www.miskantolbrzymi.com.pl&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;http://www.miskantolbrzymi.com.pl&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Unten befindet sich die fotografische Dokumentation.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Galerie &lt;small&gt;KSG Agrargruppe A.G.&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;div class=&quot;well&quot;&gt;(% gallery name=ksg-miskant %)&lt;/div&gt;
]]></content><author><![CDATA[doran]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><private><![CDATA[]]></private><menu><![CDATA[]]></menu><creDate>Mon, 20 Jan 2014 13:13:42 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
