<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 20 Jan 2014 13:23:28 +0100</pubDate><title><![CDATA[Pellets Werk - PEP Gruppe Energiebiomasse Osten, Polen]]></title><url><![CDATA[projects-gpbew-pelletplant_de]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;h3&gt;Einfürung von &lt;small&gt;Polish Energy Partners A.G.&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Ein weiterer bemerkenswerter Erfolg von DORAN Besitzer, Herrs Andrzej Rogulski, ist die erfolgreiche Umsetzung von Projekten für den Bau von drei Fabriken für die Herstellung von Pellets für das Unternehmen PolishEnergy Partners A.G.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;iese Aufgaben werden als Teil der Funktion durchgeführt, von Andrew Rogulski, als Leiter der Produktionsabteilung von Biomasse-Brennstoffen in der Gruppe PEP durchgeführt . Derzeit in Rahmen der Polish Energy Partners-Gruppe funktionieren drei Objekte, die organischen Brennstoff, wie Agrarpellet herstellen:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Abteilung in Sepolno Krajenskie - Betreiber: Gruppe PEP - Biomasse-Energie Nord GmbH&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Abteilung in Zabkowice Slaskie - Betreiber: Gruppe PEP - Biomass Energy Süden GmbH&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Abteilung in Zamosc - Betreiber: Gruppe PEP - Biomass Energy Osten GmbH&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Man muss hier feststellen, dass dank der funktionierenden drei Anlagen, mit einer Gesamtkapazität ca. 150.000 Tonnen pro Jahr, PEP einer der führenden Unternehmen in der Herstellung von Granulaten aus Stroh in Polen ist. Darüber hinaus dank der hervorragenden Qualität des erzeugten Treibstoff, unterstützt es im Rahmen der langjäjhrigen Verträge, die Großkraftwerken und Kraftwerken.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Beschreibung projektes &lt;small&gt;des PEP Gruppe - Energiebiomasse Osten&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;An dieser Seite präsentieren wir das Projekt, das mit den Bau von Biomasse-Aufbereitungsanlage in Zamość verbunden ist, die von PEP-Gruppe betriebt wird - Biomasse-Energie Norden GmbH. Die Jährliche Leistungsbilanz, ist ca 55.000 Mg.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Die Montage von Anlagen, die aus zwei unabhängigen Produktionslinien bestehen, begann am 10. Januar 2012. Die Inbetriebnahme der Herstellung und die erwartete Kapazität wurde Ende Juni 2012 erhalten. Ab 1. Juli 2012, die Anlage in Zamosc führt die ordnungsgemäße Herstellung von Pellets aus Stroh.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Im Rahmen seiner Aufgaben für den Konzern PolishEnergy Partners SA, Direktor A. Rogulski war verantwortlich für:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Die Überwachung und Koordinierung der Arbeit bei der Gestaltung der Anlage,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Aufsicht bei den Bauarbeiten,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Aufsicht bei der Überwachung der Montagelinien,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;die technologische Inbetriebnahme,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Schulung der Mitarbeiter,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Optimierung des Produktionsprozesses und die erwartete Kapazität des Betriebs zu erreichen,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Überwachung der aktuellen Ausnutzung des Objekts.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Hier sind Fotos, die während der Bau-und Montagearbeiten übernommen worden.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Galerie &lt;small&gt;PEP Gruppe - Energiebiomasse Osten&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;div class=&quot;well&quot;&gt;(% gallery name=gpbew-pelletplant %)&lt;/div&gt;
]]></content><author><![CDATA[doran]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><private><![CDATA[]]></private><menu><![CDATA[]]></menu><creDate>Mon, 20 Jan 2014 13:22:10 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
