<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Mon, 13 Jan 2014 13:01:02 +0100</pubDate><title><![CDATA[Zakład produkcji Pellet - Grupa PEP Biomasa Energetyczna Północ, Poland (ru)]]></title><url><![CDATA[projects-gpbep-pelletplant_ru]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><content><![CDATA[&lt;h3&gt;Введение &lt;small&gt;Polish Energy Partners S.A.&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Очередным заметным успехом владельца компании DORAN, Андрея Рогулскиего, есть успешная реализация проектов, связанных со строительством трех заводов по производству пеллет для общества Polish Energy Partners S.A.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Данные задачи были выполнены Андреем Рогулским, действуя в должности Директора по Производству Топлива из Биомассы в Группе ПЕП. В настоящее время в рамках Группы Polish Energy Partners S.A. функционируют три завода по производству экологического топлива, каким является Пеллет Агро:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;Завод по производству пеллет в городе Sępólno Krajeńskie - Управляющая: Группа ПЕП – Энергетическая Биомасса ООО Северная,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Завод по производству пеллет в городе Ząbkowice Śląskie - Управляющая: Группа ПЕП – Энергетическая Биомасса ООО Южная,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;Завод по производству пеллет в городе Zamość - Управляющая: Группа ПЕП – Энергетическая Биомасса ООО Восток.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Следует отметить, также, что благодаря трём успешно функционирующим заводом, у которых общая производственная мощность составляет около 150.000 тон в год, Polish Energy Partners S.A. является одним из лидеров, по производству пеллет из соломы в Польше. Кроме того, благодаря превосходному качеству производимого топлива, в рамках многолетних контрактов обслуживает большие энергетические установки и электростанции.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Opis projektu &lt;small&gt;Grupa PEP - Biomasa Energetyczna Północ&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;p&gt;Na przedstawianej stronie prezentujemy projekt związany z budową Zakładu Przetwórstwa Biomasy w Sępólnie Krajeńskim, którego operatorem jest: Grupa PEP - Biomasa Energetyczna Północ sp. z o.o. Roczna wydajność wytwórni wynosi ok: 35.000 Mg.&amp;nbsp;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Zakończenie prac montażowych oraz pomyślne przeprowadzenie rozruchu technologicznego, nastąpiło w sierpniu 2009 roku. Od tego czasu zakład nieprzerwanie prowadzi właściwą produkcję granulatu opałowego ze słomy.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;W ramach pełnionych obowiązków na rzecz Grupy Polish Energy Partners S.A., Dyrektor A. Rogulski odpowiedzialny był m.in. za:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;pełnienie nadzoru oraz koordynowanie prac&amp;nbsp;nad projektowaniem wytwórni,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;pełnienie kompleksowego nadzoru nad pracami budowlanymi,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;pełnienie kompleksowego nadzoru nad montażem linii technologicznych,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;przeprowadzenie rozruchu technologicznego,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;szkolenie pracowników,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;optymalizację&amp;nbsp;procesu produkcji oraz uzyskanie zakładanej wydajności zakładu,&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;nadzór nad bieżącą eksploatacją obiektu.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Poniżej zamieszczamy zdjęcia wykonane w trakcie prac budowlano-montażowych.&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;
&lt;h3&gt;Galeria &lt;small&gt;Grupa PEP - Biomasa Energetyczna Północ&lt;/small&gt;&lt;/h3&gt;
&lt;div class=&quot;well&quot;&gt;(% gallery name=gpbep-pelletplant %)&lt;/div&gt;
]]></content><author><![CDATA[doran]]></author><parent><![CDATA[]]></parent><private><![CDATA[]]></private><menu><![CDATA[]]></menu><creDate>Mon, 13 Jan 2014 13:00:36 +0100</creDate><user><![CDATA[doran]]></user></item>
